一人一個你想多謝嘅人

君子立恆志果位老師，多謝你
原諒我毒撚性格唔識當面講